而家都0確診，咁撚熱都要堅持戴口罩出街，咁不如繼續著御羽絨出街啦，驚你凍親啊屌你老母

你有病？

連登仔有神功護體。

人地戴唔戴關你咩事

信政府,唔怕!!
最多咪RAP

原來係廢炎，支持除罩

不嬲都唔戴
係大大聲話要攬炒又怕死嘅連登仔先屌人唔戴

真 根本就唔需要戴

第一次學得衲d講嘢正路。

連登仔要同心抗疫，過埋中秋長假再睇定啲先。

個個都唔想戴
但個個都驚唔戴俾人屌

個個好似你咁夏天廢到仆街咩

個個都戴口罩

唔通個個都想戴口罩咩

真，阿嬌當時講得冇錯，
個個都做嘅，唔一定個個都想做，
只不過俾群體社會束縛住冇得唔做，
阿嬌大哲學家

懷疑佢當時係隊咗草先昇華咗

對
大家都驚群眾壓力咋

老牙認同

戴咗幾年condom, 都無事, 仲堅持要戴？

唔好再用啲弱智類比啦
機率又唔一樣
你紥咗（封關）會唔會戴先

仲有輸入個案呀
紮咗先講啦